SPCE討論區

星期五火箭試飛，有冇人有貨

靜靜地啦Ching

靜啦

$20 unit cost

下一隻Tesla

靜啦屌無貨呀

靜啦屌你老母

不推文 拉

屌你老母臭閪好聲好氣唔得嘅碌撚，見係你我就推多兩下

麻煩你不推文

讓post 下沉

感謝你

Ok

有錢靜靜搵，係我唔好

祝樓主你死全家

開乜撚嘢po， 靜啦屌你

你冚家空難死

希望今次成功

靜啦 屌

痴線36都黎啦

祝樓主死全家

你全家都空難死

未有時間 會唔會又玩野

火箭準備升空

支持

盤前跌

Put 爆佢

大家咩部署

死咗未?

繼續put爆佢！
佢唔到40都繼續put

To the moon!

上40

靜靜地好唔好呀 ching

今晚火箭升唔升到空？

我驚你下星期一要上ifc

今晚又新高,淡淡們上IFC未

要轉燈

升完啦 冇事啦
大家可以出返去唔洗再推post啦

想加注

唔會早過星期六升空，可能到星期一。 我希望係星期一，升空成功股價🚀

今日升空啦
成功既話 唔知上唔上到40

未必係今日

等睇星期一50

準備試飛啦

r.i.p.

咩事?真定假?!

都未飛 on9仔

23:10起飛

有無live睇?

官方話無, 要等飛完之後係twitter update

好似係咪話十幾分鐘飛完

頭先睇話飛18分鐘 依家改左22分鐘

正常係, 兩架飛機帶起, 空中release 之後fire上太空, 5-6分鐘之後落返黎

呢個唔準 隨時改架

飛緊

wtf提早左?

邊度講

屌 又係飛上去幾嘢落番嚟

未飛,仲係地下

42 分 已經飛左

都未飛

假膠

Engine Start!!

好緊張啊

無live？

60 定 20 睇依一刻

佢地因為武肺唔LIVE,但有支持者去左現場附近LIVE,上面有twitch

Final check埋就飛

以前飛過一次,今次應該無問題

驚炒機啫
所以唔live

買左1/4倉搏翻倍

成功既話一倍都得

準備起飛

起飛

好緊張 唔好炒呀

加油！！ 有300股

無咩事既俾d信心

好似升左空

一樣 搭多5張call

降落埋冇事就ok

18/12 call同put一齊買

好感動，個live 捕捉到起飛果下

衝呀！！

睇落同飛機速度差唔多

全倉call

買左500股+15張call+5張put

佢要半空再射隻飛船出去，大果舊真係飛機黎

好耐之前買落 下年一月到期
細本唔敢咁搏

因為真係飛機黎,中間先係飛船,飛到咁上下會unlock架飛船用火箭噴射上太空

IV 140% 不過星期一實大波波既

咁誇張

大戶

會唔會成功但個價唔郁

堆call我揸左幾個月

今次真係升空啦

仲要飛45分鍾先放飛船?

出到license 同有1st commercial fight就好難唔郁，你估長和咩

試飛完就出到牌？

空軍下星期一去IFC

到真係拎到牌又升一輪，然後第一次商業飛行成功再升

目標200

正股真係要揸到下年

真係商業飛行就已經係space-x級別,因為太空股space-x無上市所以佢係第1隻,肯定好值錢

1000先
然後超越Tesla

我前後玩呢隻贏2300美金，26 - 29蚊再入貨 300@28.3

有本錢長揸

諗起人造肉炒到上200蚊果期

其實大家有冇食過個d肉？ 見到個d新餐肉都成4-50蚊包

bynd 無食過，食過omn! 難食到

其實好on9,會食肉唔會揀食呢種假肉,"有心"食齋係唔會追求肉個陣味

信得過契媽既眼光同內幕料,買得應該都唔會出事

好難講wor，試飛唔包生仔

信契媽,唔怕

架野係13500m,仲差2千m左右就可以發射

星期一數錢
之後超越Tesla

一樣 你Strike price 幾多？

放左飛船出黎!

玩完

wtf

即是收皮？

一解開飛船個野打火之後得返煙???WTF

好多人留意 好興奮

Engine有問題，見到得一下火

係咪玩完

似係,一著引擎就無左火,睇佢TWITTER D片係打完火應該會向上飛上太空先岩

Ready咗咁耐 搞到pat屎咁

今鋪仆街

好過爆炸既，唯有咁安慰下自己

星期一panic sell

有冇link睇

星期五入咗3張put 20蚊 1231到期 有冇機？

飛機應該無事.但係唔知隻飛船可唔可以安全落地,因為無左引擎頭先見佢直插咁...

拉返前D睇

飛機返緊Spaceport 另外個part 上緊去啦

上條撚 都冇動力

上唔到wor ching 個engine著得一秒

另外個part 睇live 似失控

唔係...飛船release左之後引擎點火唔著出煙...應該失敗左
飛機就安全返發射站

個streamer predict drop 20%

仆街又要坐貨？！

試飛都係拎數據
無爆已經好好

有冇人預計會跌幾多
會唔會跌穿25

星期一入啲leap call算反正都係賭

penis sell

仆街買咗10幾萬hkd

唔敢預計wo大佬,星期一盤前時間美國佬應該無咁快鳩放仲有一線生機

大家幾錢入貨?

個兩個機頭有無事

30

好似無事
安全番左基地

24重倉

可能聽日又射過呢

人冇事

架飛船出哂事

21.6
不過準備再入貨

即係架火箭無人駕駛，定回收返？

點唔到火都安全著陸 safety > all

下星期一升40

人有事就仆街喇
Flight test 就係要呢啲數據

窗口期有冇機會再飛過🤔

睇佢點公怖了要

飛船無事回收應該得,但唔知無引擎既飛船有無損傷

真係睇到時市場點演繹成件事
好彩既係仲有聽日 睇下仲有冇機再test過
不過testing會出事都唔出奇 唔test都唔知邊part出問題

官方唔出聲 快啲兜下當冇事啦

所以話elon baba好野,試飛失敗話數據收集成功兜得極快

22蚊有貨 禮拜四走咗3份2 禮拜五晚入咗幾張put

Was a good run. Now they will know what to do for the next flight. At least everyone came back safe!

下次唔知又要等幾耐

契媽有眼光 又走左先

睇26/2個股價由$31.8蚊開市到27/2開市$23.69...星期一情況會唔會好d

但我見外國人都覺係一個好成功既試飛
人safe
機又無事番
佢地好exciting

本來任務係幫nasa收集數據 都上唔到軌道

我都睇唔透點解佢地會咁諗
如果佢地睇係成功
咁祇該都唔會跌掛

佢地成班維珍家族打手樂觀睇無用

華爾街班大佬點睇先算數

正面睇係成功既,機無撞山就無咩損失
陰暗d睇就係想表面風光暗啞底開市人踩人搶住放

今鋪如果暴跌要坐幾耐呢

上次跌到9蚊...

暴跌就一定，係睇跌幾多

仲諗住18蚊本有機守得住

可能聽日再飛呢

依家冇晒mood
冇錢過聖誕
俾機會我蝕少啲轉倉嬴返嚟就好

係要開個po燈先安樂，屌你老母

真 space x咁

好似有得換引擎

星期六就提早要去ifc排隊

有問題點會咁快再飛咁睇太樂觀啦

係咪架

前幾日$35家鄉走哂
由2月坐到12月，坐咗10個月

Early update on flight: The ignition sequence for the rocket motor did not complete. Vehicle and crew are in great shape. We have several motors ready at Spaceport America. We will check the vehicle and be back to flight soon.

好似話再射過 加油

係咪即係可以幾日之內再飛

back to flight soon
仲有希望 劇本寫好搞返掂就成功

唔好幾日，星期日得唔得

比少少時間佢地
係咁逼到時真爆炸

試飛個期係幾耐?

“Soon” 畫龍點晴 快慢都得

今鋪唔怕坐啦

個soon可唔可以係星期日

2021/4

唔好啦

正股唔怕坐
market penis sell仲可以睇位加倉啊

跌就溝 最多爆炸解體 股票溶斷

準備低位加倉,再飛一次應該唔會又出事

燈撚到

佢呢兩日再飛
但成功我諗會無事
但再黎多次唔得
會更溶

人類只係會記得成功個一次 keep going

星期日再飛過啦
救救大家

arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

屌
喺呢個post都見到豬豬教

燈死咗

其實都係 只要成功左就會focus哂落去

i know that feel bro

all or none

我啱啱都想講呢個

回佢那條友
人哋買了option lol

依位ching就慘d
我買正股都仲可以坐下或者panic sell

架飛機降落左3次都失敗

option 連盤前走佬都唔得

睇佢呢兩日點樣兜靚d 件事，同埋出唔出到next flight plan

不如拎去賭場賭大細

身家大轉移

末日call put買晒既可以睇樓了 1張先1-2蚊
個升跌起碼10蚊

其實straddle應該仲有肉食 反正唔係大升就大跌

唉 無開到put 不過開得一張call旨在參與

睇twitter有希望聽日再黎多次

架機唔係話成功降落咩？

又飛緊，不過冇搭載火箭

可能講緊分離上太空個架飛船
未降落係帶飛船上天個架雙頭機

其實係一直未落黎

唔會啦

但冇搭飛船 飛上去做咩

未去到咁sad既其實 未見好似space x 咁爆
睇下公司pr 做唔做到野

唔係話練習咩

佢真係未降落,因為分離個陣太高要靠滑翔慢慢降落黎

大家星期一點操作
Panic sell 定信仰之坐

如果佢話再飛
24號前一定會再飛過

直播話唔知佢係太高速降唔到定練習緊btw終於降落了

sell乜鬼 而家係中止 又唔係fail 等佢爆炸解體再算

好似個window去到13號
我諗呢兩日內會再試掛

可能預左
有兩手準備

唔係話去到24咩

安全既試多次啦

去到24號，起碼佢都話有Backup engine 個risk management 做得幾好

咁無事啦屌,機無爆人無事實掂

10日內有得飛
跌就加倉

見鬼佬話mission abort 都係FAA 其中一個要求
雖然我唔覺得係

是但啦
總之星期一股價會反應事實

nasa有re-twit今次test flight話想要輕重力數據,應該唔會咁傻掛

睇佢可唔可以星期一前補獲啦間公司做嘢慢幾拍 拖到24號先飛都唔奇

感覺未必會大跌既 始終唔係fail 不過都要睇班大佬點去睇件事

我都覺得今次唔係計劃之內，因為佢係裝埋nasa部機上去text flight , 官方聲明亦都冇講係測試mission abort

星期一對沖put發揮作用

話成功

真係笑出聲

Tom Fish可能係股東

平行時空

豬死啦

真係要到時睇吓市場點樣解讀

個個睇跌 到時再反燈 升就好笑

cls賭性重到

依個鬼佬真係賭大細

如果可以即日or星期日再試飛就好
試諗下正式營運abort 唔通叫個客下個月or下年先飛咩

應該仲有得救嘅

聽日升到就係

唔識玩
18號到期但係要星期一升到先得？

佢意思應該係聽日升空 唔係講option

係... 自

星期一IV Crush
佢要升穿哂d strike price 先無事
星期五果時好似成140~150% IV

真心好失望一直DELAY都等
臨門一腳先出事

正想講呢樣個list既價似係星期五先買

咩係 IV Crush
佢call $34, 18號到期即係點
$34, 18 exp, strike price即係幾多?

簡單d 講
價外option 個價值得時間值同埋IV 係入面
咁IV 越高呢，就越唔抵買既
隻股票波幅大又或者有重大事件將會發生，IV 就會推高，預期隻股有大波幅發生
咁件事完左，IV 就會縮，option 個價都會急跌

除非打穿佢strike price 變價內，唔係就算買中邊但升/跌得唔夠勁都會輸或者無肉食

例如佢34$ 18 號到期，張野值2.06
即係佢係18/12 spce 要有36.06 佢先平手
再上先開始賺

今次好好多架啦 又無死到人 起碼仲有後備motor 應該好快飛得返

呢間嘢真係仆出嚟搞笑
班engin佬同space x差幾皮

至少搞一排研究下因咩事個motor 點唔著先會再飛嘛

嘩 呢個真係按左層樓去支持 唔係講笑

賭錢

下個flight window唔知要等到幾時

next flight window in the near future
佢咁樣講
點解我覺得佢今年唔會再飛
星期一點算

坐貨了

佢講左係成功connection 問題

如果係software問題既話應該好快可以解決

咁點都要包裝得靚嘅

大跌就入

但起碼唔係爆炸.....爆炸就真係落地獄

而家單純粹係software 問題
其他野都好順利
只係噴唔到
其他野完全無事
我又覺得未必跌
始終都係testing
最多唔大升姐

係囉 跌最多加倉

有加無減

震我唔走

目標價 9 蚊
跌快啲跌深啲

最好停埋牌

咩位再加好

呢個post 好正成班人喺到gel ,gel到爆炸

拎正股既就無乜所謂
試飛就係為左搵到潛在問題
係all in option既慘d姐

雖然買咗2022年call 但都有好多聖誕call

橙
有心理準備變廢紙

諗住利用跌既機會加倉好過啦
衰左仲要起到硬gel

等咁耐都係得個吉

佢地好似當成功咁
跟番planning Q1 2021 先第二次

巴打 想請教下

咁如果我買
TSLA DEC 18’20 275 call
Dec18’20 係咪姐係到期日？ 275 Call又係咩意思
275 買入？
而家張單個價係335
岩岩好610

Tesla現價607.64
姐係Option Fee係2.36？

係到問 不如上網搵下期權ABC

我Google左都係得錢家有道果啲廢post教基本Concept 係權利唔係責任

呢個啵

但我係唔識睇張証個名既意思

巴打依個我明，但我想問下因為張期權會因為個股價而改變價錢，咁到行使果一日，個手續費係計我買入個價定係到期日果個人金

包裝姐都上唔到軌道幫nasa收集數據

咁今次查到問題係邊咪可以retest
佢都話左會盡快retest架

275 即係你係18/12 之前你可以係市場交易時段任何時間用275$ 既價格買入100 shares tsla [1張option implies 100股既權利]

option fee 就係335 x 100 usd

Next flight window 又唔知幾時

當你2蚊買咗張 AAL 01/22/2021 call 價位係17蚊，到期果日佢股價入咗ITM張期權變咗2.5蚊 。咁就有兩個選擇 ，一係就用2.5蚊概價錢賣咗張期權 ，一係就用17蚊呢個價錢接貨。

開始期待聽日市場既反應係點
短炒想圖利既肯定panic sell
但同時有班樂觀既認為今次係成功既demo for safety aspect

冇上到太空更係安全

短期實超過跌20%

我驚如果遲D大市爆，會又似2月咁跌到9蚊

保守少少, 劃條線16.67做個底, 跌深少少計20% 13.33可以建倉入貨純技術分析, 大家理性討論

呢條片好好笑

25.8@290

Twitter有堆係咁話好安全唔似SpaceX咁成日爆炸係咪假膠嚟
笑到仆街

成日有堆話跌可以買更多，都唔知係咪真心膠

睇下今晚佢地會有咩講
聽日跌硬呀

跌撚硬喇 短炒咪認輸 扮撚晒價投咁上身托柒咩

扮價投嗰班真係幾惡頂

衰左大跌硬 上面咁多樂觀到睇星期一未必跌

應該跌就跌硬 但睇下會跌幾多
成手貨都唔睇好 望就望跌少啲

其實冇爆到，都順利降落，應該唔會跌太多既

都無野做到
睇聽日盤前就爽

世界末日啦

arkq加咗倉wor

已經包裝完
上個post就講到話好快可以再飛
依家就話near future
睇嚟冇得飛
聖誕都冇錢過

睇下佢今晚TWITTER仲有冇更新啦
唔係都係等聽日盤前就知咩料

希望都好渺茫

你24重倉應該都ok既
唔洗過份緊張 還掂都控制唔到啲咩
留意下有咩新聞仲好

一定又係我30蚊重倉入場累左大家

點解你知我24重倉
20%就會跌穿25
如果下年先再飛，我有機會走到一定走
加倉落IPOB搵返冇咗嘅

你係上面答左我
佢預定2021Q1都會射多兩次
其中一次係射佢老闆上太空

2021 Q1 係咪即係around3月
如果係我唔會陪佢橫盤3個月
年尾二連失敗
先係大麻依家就上太空失敗
部署咗咁耐，浪費我嘅時間

即係一月至三月
其實都冇咩buffer俾佢再炒多次
但今次test flight衰左都叫包裝到講得通係試安全性
講到尾都係睇聽日點演繹
我已經覺得好過今年七月個垃圾powerpoint live

一日跌兩成就未必嘅
睇下聽日點啦

ppt live係咩玩法

當時講到會上太空live令到好多人期望好高
但最後只係係youtube live播片介紹個艙
個播片live一開始股價就由當時好似25插落去23左右
跟住一個月內慢慢陰跌返去17左右既價位

sls星期一就會變成咁
當你以為佢唔會再跌嘅時候，點知佢再繼續插
睇嚟要賣x補貼下年尾先得

我估落返28-29
但都係聽日盤前先知咩料

攪咗咁耐都係甩轆， 好彩35嗰陣放咗啲， 淨返嗰啲慢慢坐

e個真 整咁耐都成舊屎咁

36蚊無走咁啲

其實都冇人估到會咁樣衰法
不過對佢間公司黎講算係好事
起碼載人前test到有問題

重倉玩撚完我而家對佢嘅商業模式打個好大嘅問號
仲話每年400+班次
準備一年都可以衰啲on9野

但on9野唔係好過大鑊野咩？
雖然都唔抵幫咖喇

33.65有小小 準備聽日蝕少少走哂去算

真係好過之前有人命傷亡先
不過真係柒左臨尾撻Q

其實應該立即同大家講返幾時再射

30買左全倉

其實係
不過外國人做野係咁
成日覺得外國人做野無香港人咁聰明

可惜唔知佢fix個connection loss問題要fix幾耐
究竟係hardware定software問題又冇公佈
佢twitter講到next flight window in the near future都幾趕客
但另一方面都明如果下次發生同類事情都唔一定咁好彩
希望佢今日都會update下個情況仲好

似係想下一次試飛窗期先再飛,之前有巴打share條link有鬼佬好似講咁樣飛一次其實個引擎好難再即刻射多次

咁點樣商用呀

如果引擎咁
第時會唔會好難做commercial

Btw, 今日應該無咩消息，因為星期日放假

對比Space X做緊既野
Spce果種簡直小兒科
搞咗咁多年都係咁既死樣
真係買磚豆腐撞埋去算撚數喇

有條tweet 好似講到換完個motor就飛過咁
21.5全倉孖左

唔係好明

買得spce就係長揸睇重太空科技 太空旅程
講緊好多年咁啦 呢家又話唔信佢營作模式

你話你短炒 咁呢家又冇理由仲揸住

即係點

21.5肯定無事既,27以上就有D危險

想2x再加

再上車

邊到
今日星期日
休息！

係咪on9
就係呢次試飛睇到佢個理據幾咁薄弱，冇即時公布過試射即係又要預佢delay,咁原本Q1射Richard Brandon上去都要delay埋，下年正式營運真係冇問題？如果有客射上去abort咗要個客過多年先飛過？

Early update on flight: The ignition sequence for the rocket motor did not complete. Vehicle and crew are in great shape. We have several motors ready at Spaceport America. We will check the vehicle and be back to flight soon.

呢個tweet係abort左之後既第一個update tweet
之後今朝CEO個tweet先變左next flight window in the near future

果時睇到個soon仲開心左陣

可能今日靜靜執
聽日盤前啲人係咁放
再開市即時再試飛成功

呢間野個營運模式得淡笑
不過岩架啦 唔輸到連登仔仆街唔會認輸
等返20蚊

今晚走難

等20蚊再加倉
次次試飛前都扯到上27~35
下次如果成功變一倍以上

各位乘客，請扣好安全帶
準備直插

火箭準備升空（南半球ver.）

準備去地核
Money I am ready

沽爆佢

唔知買200k期權個鬼仔而家訓唔訓得着
好擔心佢

大家緊唔緊張

調轉角度諗

跌左咪加倉，反正下次飛之前都係會升返

我就唔信撻唔著支火箭間公司就破產，2014年果陣成支火箭爆炸死左一個人咪一樣照再飛。

準備落地獄

無錯.呢隻跌得到20左右就係加倉,次次都上得返去

準備一開盤-3000

留名等睇連登仔哭喪

BTW，有冇人諗過三個星期之前股價都只係20蚊

盤前要掛幾多先有機會甩到貨？

有無可能去到10蚊
10蚊建倉

冇咩可能，除非大市都冧

無咩可能,今次試飛又無爆炸/死人,又未出差劣er
單純會有部份人高位入趕住走+沽空賺錢會跌一波
17~22左右應該會橫一段時間

會唔會跌到咁多呀

仆街啦

就到

24

救命啊

跟住啲人放晒
再即時試飛

一黎就23蚊

-30%都嚟啦
help
arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

wow 無買都睇到好刺激
將股價同試飛成果掛鈎
仲有感覺過公佈業績
有畫面好多

齊上齊落

好少可spce 盤前咁活躍

救命呀

邊條傻散驚到咁
做爛市...

恭喜24蚊買到嘅巴絲

邊個傻仔23蚊賣

跌得仲快過隻space ship2

美國佬都未起身

入唔切

牛軍咁多 23都扯返上去

今日低位，明日高位。
遲下你地就會鳩叫點解今日唔放

講左地核見

爆炸呀支火箭

你地認真架?做咩個個都抄底
真係會升咩

目標價 9蚊 第一注

升就唔會升，但唔會第一日就23蚊囉

of course, 第一日唔會係23蚊, 係19蚊啊

痴撚線散戶邊有咁多貨
睇黎基金佬都想放哂佢等遲下低位再入

強力阻力支持位係16.67, 睇下幾時穿就做張short put

33.65入 28走 小注豬幾百鎂保平安

得27

實會去番14-19蚊, 到時再分注入番囉

唔入啦 本身高J都係諗住炒成功個轉 冇諗住長渣

我要走佬啊, 俾我走佬啊
下年飛嘅時候再返嚟

如果近排唔再試飛
下次係下年四月?

清倉了 long call請唔到

原本打算第二次試飛係Q1，1至3月。但今次試飛失敗後唔知會推遲定提前啦

係時候short put

睇佢潛水就知⋯成個12月準備慢慢陰跌

沽SPCE要成7.x % 利率

睇黎有排跌
要加倉可以再等下先

1x不是夢

巴打重倉?
我冇諗住長渣就走左先

24走左大半
快啲黎笑鳩我啦

原來係你
不過今日低位明日高位

重倉咗
我唔會陪佢幾個月
止盈換馬

究竟點解今日低位明日高位?
whywhwyhwywhwywhwywhwywhwhwhwywhwy

永遠都係盤前操作累事

1x加倉好時機

因為佢每日跌極都有個位for"撈底",然後第2日個底就會變做天花板

認同
掛緊27.5 走人

呢啲炒爆消息既股，一落就會一級級咁行樓梯落

damn睇錯咗今日高位明低位

CLS

等15蚊先再入返

我屌你老母

我覺得 頂得住

股價好似都安全降落緊

擺到明 panic sell既散戶都出得7788
而家等鬼佬起身見真章

我要同自己講, 唔好對佢產生感情
根本佢唔飛, 股價就唔會升
就算佢依家唔跌, 佢都會橫到下次飛啦

成本35

30蚊走左
32入

唔介意時間成本而又唔想蝕本的話可以SH住先

唔想蝕放 所以都會揸住先

睇吓會唔會坐半年/一年

傷亡慘重，+8k 變-2k

2k好少姐

死最慘應該係近期啲call

太有自信對隻閪隻，心諗準備一年唔會衰得去邊
曾經猶豫過上星期五買long put, 信心累事

特登買咗2022

35個價有d高,下次試飛前未必可以升得返呢個位
因為有今次失敗係前面,要試飛成功先可以突破到

8點就係戲肉

盤前應該可以

今次盤前最高好似38

走牙

都唔知幾時可以再試飛

呢d試飛其實應該call兩邊?
無論成功定失敗, 一定都會爆邊, call兩邊應該最穩陣

其實都係 今日成交咁高 iv實拉上去

27走左一半

其實等埋美國人 起身再睇都唔遲

今日拉高就俾個最後逃生門我

你地諗下依家入個班撈底長揸定短炒

真 無謂急住撈 大把機會

做咩姐
今次又唔係爆炸

守住27個位未穿

好似冇事

會跌到幾多呀😷😷😷

27賣左

觀望一下先，驚如果大市真係爆煲，會重演3月慘劇跌到9蚊

星期一已放，一陣坐又唔知坐幾耐，寧願賺少少就走

已止蝕

都話咗一拉高就係最後逃生門

打算坐十年

唔洗十年啦

如果最後最後飛唔起/商業化唔到/爆炸，2年後就洗哂d錢

如果飛得起，股價已經升返哂，拎到FFA加商業化到就更加唔洗講

止蝕哂未 似想返20

chamath賣左3.8M shares

正妖股

鬼到仆街
巴打有無貨

無, 等緊佢跌番去16左右接貨

屌 今晚係咪跌到落20

增發？排定上ifc

唔知仲以為管理團隊係做空機構
一連串組合拳打殘個股票

佢似係plan好左,只係原本準備係試飛成功後做點知失敗左又無得唔搞

快撚啲再試飛啦屌

如果落到去$20 大家會唔會買d?

我上一轉15入，試飛失敗後28走今次預計會係12-15左右入，睇情況你可以參考下

16.XX有個底, 係都等佢做左個底, 最好低10-20%先再入啦

維珍家族

今次GG 了。。 27蚊入左，走唔走好。。。。

drop to zero

放啲嚟買

15-16會考慮

成班管理層都好撚賤屌你搵資金開新project有好多方法姐，洗撚賣股票咩，呃鬼咩
利申蝕走左

$27 short put左...有排坐

公司仲要不會獲得任何利益呢下先慘慘豬

仲坐 跌落地獄wo

SP仲唔走？無底蝕wo

即買返平左佢啦
一陣俾人行權輸得仲慘(好似係)

佢賣股你仲唔走? 到期接貨輸撚到仆街
現有234M股, 出售113M股, 現價砍1/2都有份

SH

少賺已清倉 咁樣已經對佢下年冇期望

有錢接
但係仲有十幾日
早放要硬食時間值

關時間值撚事咩, 你蝕緊好多錢啊大哥
有排跌啊, 仲未睇透咩

如果對家行權佢未計接左27蚊既貨但跌到1X蚊中間會蝕幾多

一張既話計佢跌到落18蚊, 就(27-18)*100=900再減番期權金, 不過我估佢應該唔止一張

已蝕住走

唔只一張真係有排坐到下次試飛

真係諗住揸到下次試飛

28蚊高J 左。。幾時先返家鄉。。

我2月35蚊高J咗，坐足10個月先上返$35家鄉走人

出space etf

琴晚盤前入返

升空啦

有冇人入返 但好感覺上會好快ath之後跌返

前晚入返少少

依加入係咪等於自殺

點解咁講

可能係最後上車機會
盤前已經升到上31.69

驚一入爆跌

仲升緊

入左少少 好L驚

我都係 扑暈自己算

經過上次試飛失敗我覺得短炒好啦
長期既話睇路，技術又冇客源又窄，準備成年都可以試飛失敗真係搵鬼搭

而家驚唔驚

等再爆

400 股 25.98 目標價80-100
希望正式起飛

太空旅行預咗無咁快成真。
SH到太空旅行成為熱門話題就算，唔需要SH到太空旅行成真。

走左了短期望陰跌到28-29左右
除非佢呢排放風要射

星期二實升啦⋯virgin orbit發射成功

Virgin orbit都係virgin galactic拆出黎

仲有無人

有
仲升緊

終於捱到出頭

仲唔即刻加倉?
升上100

已經1250股唔加啦
再加唔使食飯

Ath

搞咩又爆升

上呀

有咩消息值得升到咁？

第二多做空

第一係GME

第三係AMC

如果係call聽日就fat fat了

重有冇坐

可惜我信念唔夠堅定

只係入返之前一半既股數

升到好撚誇
其他全跌
之前沽左大半

買左 lm

升到驚

升左成20% 發生咩事

第二大沽空股票

見升左一倍就放哂
真係升到驚
同GME擺明係搏命唔同

有預感呢雙係下隻gme

冇可能

發左場琴日爆升既夢，訓醒又冇哂

老老實實，係好運咋。唔多關佢業務事。純粹比WSB點咗名

今晚準備升到$80

一飛沖天

應該100都快
隻野爆起上黎唔係人咁品
當然跌都好撚兇狠

試飛成功+入arkx 3月底$100應該冇乜問題

$100

好冇大志

等緊佢跌 未有貨想入

唔貪心
1200股250就走
其他留返比大家賺

幾時升得

真係好保守

前日on9 60蚊高J 左
短炒止唔止蝕先

止條撚月尾上80

仲有幾日試射

大芋

$500基本喎
$250就走？

Ipoe點睇

sofi

發射成功可以掂下500

阿積士

星期六試飛
成功就火箭
失敗可就

想打j了

失敗咪繼續坐
12月已有溶斷經驗

驚閪早兩日先加左成堆3月5號call

呢次成功睇120蚊

59高J左

用左幾錢

你咪好囉 我57走晒好後悔

無人講先好

明明大家都係太空股 點解淨係spce升 早知買呢隻啦

自從買咗maxr 就不停陰啲陰啲跌

太空股要長揸20年先到收成期

聽日開始到月底是但一日試飛, 成功就坐火箭, 入唔入自己諗

插落53時入多一注 今年食粥食飯睇呢鋪

仆街走鬼喇

Test flight delay

屌

垃圾真係改唔到

睇twitter段野，係咪呢個flight window唔會飛？

狗改不了吃屎

有排都未改到名

咁講得似係，佢之前段野講月尾前會飛，而家講要再擇日

垃圾股

我覺得係講緊呢個星期尾唔飛

唔好有期望啦 以呢間嘢作風坐底delay 2個月

都說小鵬比它好

已走一半
賺佢35萬算

大户

屌本身佢正正經經飛真係一球
失鳩望

Check清楚好過失敗

係就係
但佢真係delay太勁

間垃圾仲話今年下半年開始營運，算鳩數啦

要載人又唔同射火箭嘅
唔安全寧願唔飛
同埋佢呢個tweet 無話next flight widow
我覺得係加倉機會

所以我走一半等入
本身佢由30升到50都係因為契媽加持
除非契媽放棄佢唔係應該都穩陣係48樓上

我尋晚走咗一半call

我張26/2 $85 call 凍過水

契媽加持係24升到33果3個

30升到59係GME加持

只可以望佢係呢個月飛

好彩flight window 開到28/2

我也覺得佢地冇直接講取消flight windows, 所以我都係信佢地今個月內會試飛, 反正之前$50走咗D, 淨返由佢擺係度睇下點

VG有心割班散戶 次次呢啲壞消息都係pre-market 等人penic sell

驚閪今晚大特價再加不過轉買4月到期嘅

跌唔落，keep返1000股保平安

幾時升空啊

Dllm

做乜撚野

溝貨呀

我係入嚟屌柒spce嘅
屌完 88

去到月尾成功試飛就係變火箭區

試飛爆炸空中解體

月尾飛到先再講
依間垃圾一係配股，一係delay，一係試飛失敗

俾番d錢我呀

一個唔知邊黎既消息就幫我係十分鐘搵700鎂
正
慢慢daytrade到真係飛

仲有冇人揸緊
應唔應該止蝕

Strong hold
5月可能試飛

今晚放正股轉晒做spce leap call先

我

渣左就黎一年

我

就黎跳樓想死（認真）

17蚊揸到而家

想死

本來從良玩正股，執番啲以前輸錢果啲，而家咩都冇哂

17蚊仲未蝕

Chamath just sold all of his SPCE stock

係咪玩完啦?

屌你依家27蚊你死咩啊 我53啊

17$揸都唔止賺一半先？

特價時段笑住買

全倉傷唔傷

CHAMATH減持WOR

同你差唔多
28走曬
Chamath同另一個大佬都清曬

佢賣哂=冇人再賣=升

$45買

尋晚走左一半

你岩喎, 仲去除左"究竟佢會唔會賣?"呢個不明朗因素, 利好!

清 你個名係真定假

定啦 清
我18蚊貨
60蚊跌返落黎
一股都無放過
佢一升空成功 即刻升上100啦

得3成倉spce

2成 報到

大家努力SH
買Tesla 賺得最多個d
唔係升個陣買入既人
而係升之前已經草左好多貨既人
Spce也是如此